屯門茶記阿姐呻今日啲人收錢遊行搞到佢太得閒

啱啱屯門喜悅茶餐廳個阿姐企咗去隔離7仔門口R吹水，話啲人71收錢去咗遊行，所以今日無乜生意喎，希望啲人收到錢返嚟食晚飯會好啲景，各位附近嘅巴絲記得去幫襯下佢啦

食完痾到仆街

屯門震寰路11號大興花園一期第4 座旁

食物中毒記得向食環舉報

走去問佢既然有錢收點解唔去行埋一份

我俾完錢出門口時爆鳩佢，本來hea住陪佢吹水嘅收銀巴即時呆L咗

爆得好

返晒上陸咪無人

賤種嚟
無生意 唔駛做都咁多齮齕

藍地茶記表示今朝番工好想屌鳩班廢老

睇內文幫推
［必看］茶記一直都係流動戰線！！

你咪又係做學生同街坊生意
關遊行咩事呀on9

問佢，你係咪想日日都咁得閒